[無圖] 呢條台妹著到咁釣蝦，佢究竟係想釣蝦 定 想比人釣？

釣人

Cls

個阿叔見到佢開心到

好想屌佢。。。

想比人屌

最多咪中老，咁樣笑人

仲要着high heel
台灣啲女雞味同支那可以一拚

大波就是美？
挑！

台灣最美的風景是人

戴口罩襯佢啲

我反而見到右邊個兩個, 啲眼神明顯到

台灣
釣蝦=屌閪

放個大波妹係到咪有好呀叔來釣蝦

釣蟹

放個大波妹係到咪有好多呀叔來釣蝦

釣你隻臭蟹

係咪同蝦場老闆夾埋做宣傳

我吊你個蝦

依D身型係香港唔憂食住啦

普通料嚟姐

好波

蝦淫炒蛋

人造人
拉

梗係生意唔好鋪頭請返嚟引客嘅。

我想釣你個臭蟹

飲住啤酒睇奶都咪話唔chill

想釣

請返嚟吸客㗎，賣檳榔咁

屌你老母李私煙黎架?

似假波整容妹

好想釣

釣蝦條

無線條

台妹好撚多哩啲 都係搏上新聞

唔駛填補返啲整容隆胸錢咩

台妹真心淫

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

點止一戰
屌到佢反皮

法宮大人

官

141

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

我想釣鮑魚

不了
分得好清

幾正
呢啲女唔做雞就嘥哂

釣蟹…

cls

條片咁濕9嘅

條女好清楚做啲咩先可以搵錢

著成咁 緊係鈎狗公啦

啲相影到咁你又知佢唔係雞

可以戰十年

P左圖都咁樣衰

我想屌佢隻蟹多啲

點解第一張有啲似李屍煙咁

個pat 直落

屌 英文版

左邊個啊叔

佢釣嘅唔係蝦 係夢想金龜

我幾時有話佢唔係

long唔起條褲
個pat扁到

好撚心減下肥啦
個黑衫肥仔好似就爆血管咁

正常嘢
係港女太保守

好多係先天不足被迫保守

點解條link 可以咁長咁奇怪？

咁又爭啲
支那人人皆G唔係咁易揪架葉師傅

點睇？

腩位輕鬆得黎又脹

雞味濃郁

通常咁著都係傻架喎
香港都有架，精神病樣
而家帶左口罩先以為女神
以前無口罩見到只有想嘔

香港有咩, 我真心成日出街都未見過
DEEP V唔少
最驚見到啲阿嬸着低胸

可遇不可求
中環，九龍站，果啲會多啲
呢種人覺得自己又靚又性感
高貴，絕對係有錢人眼中既珍品
通常仲會整容

主要釣狗公，順便釣蝦

三個字 隆了胸

淫到

台灣好似多啲女仔著sexy啲
我睇小哥哥艾里街訪，好多台妹著得超性感

J開佢對腳
ig無fb咁多嘢發掘
佢正職好似係檳榔妹，仲開埋啲鹹濕group
暗地賣身一啲都唔奇

J唔緊要，唔好捧就得，咁都捧同捧141無分別

入佢個ig就好似去左141個網咁

係咪又係jkf班臭雞

著到咁博乜

唔係 大波妹 黎

點解女仔可以咁淫？一定要用副body黎吸引異性咩？密實都可以好性感

好心練下先死出嚟